我買呢部機掛係心口，會唔會比人話我冒警

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權